[iOS/PC]グラブル Granblue Fantasy [203] 準備要翻牆先有得打機

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

831 91 92-3

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

黎蛇

你打路冇驅散

男人的浪漫

唔好咁GAY好冇

屌爆佢 金又唔加 黑鋼都唔加量

Kmr必須

女帝勁勁唷

有冇人帶玩

join左我group未 好多fgo狗玩gbf

未呀 點入

點抽

隻火召好勁

是但
古戰都係男團腸curry

見到隻召,水杖隊準備又多一塊拼圖

好人好姐點會玩水

水隊牛迫了

手持vpn有女屌

留TG

火屬又冇buff

火克六屬

又愛扶力

有無宙c add

火得3刀hi 到法清個門檻未
第4刀最快要下年超級超得

夠血咪得

黎sir回家

3把方陣刀都夠做啦

三刀 咁你個武器盤其他塞咩武器

邊鬼個會玩火刻印

公主見你，呢到又見你

左手公會戰右手古戰場
雙腳做闇之戰士

雙腳唔識咩遊戲

ff14吧

咪朱雀雅劍虛槍u濕劍ex 果d

夠啦仲有把路

會唔會好RJ

點解 打法清jawo

我自己試過三刀入去打 三雅劍三刀
感覺自己好似渣流灘咁

人地問最低限入場
講真打fs過到1000解到試練ok la 人地方陣狗咪又係咁打

有道理

利申渣流灘

收到風男清好豪氣咁由得200抽變輝石

試過一次三刀之後就冇再咁打
五把牛刀 缺一不可！

張召石放後排都有用 好想整翻張

火你會拎路斧做主手先算

光水風就應該有用

咁都係strong hold算

笑4

有金未

我同你講佢出張咁既野
肯定之後會推一堆角玩刻印
不過勁唔勁得過依家主流build就

已經出左一堆 邊隻有用

數黎數去得水双水卡

矛錢牙神父

4000蚊又未收到 收到又唔夠一井

雙子

雙子一鍵200萬白字 好似好勁

咁3妹勁唔勁

有手有腳

轉世之鬼

要說服到神父井

你=backup佬 出賣達哥

你=引戰狗

神父出賣兄弟！

卡叔，莉莉

我覺得都係睇武器 光劍暗刀依d襯職既咪多d市場土琴....

光水風都應該ok

幾時出龍女同アン一孖

ユエル且ソシエ

終於都普攻過100萬

55

都係打J用 J數字

我普攻30萬

30萬貢

u巴30萬貢

普攻一下30萬貢

泳龍女終解

佢有裁縫了

垃圾hkbn成日玩唔到gbf

GBF幾時有經典ser

食屎狗kmr同林奠有咩分別

好撚悶，又唔加轉世晶

又唔加玉

lm 300ed

香港第一騎空士千歲點解唔表態

遲下係咪auto開技打超巴

新個火召評價如何？連中左3隻諗緊拆唔拆

咪撚再屙屎

好唔夠火碎咩你

應該係

夠未

幾時都唔夠架啦

而家活動咪火碎

未試過唔夠火碎

我依D玩方陣既要用好多碎整金頭

我夠係方陣

我都係方陣

你4gaylo

宵禁未

牙企日日升1 RANK CLS

你200rk左未

真係好撚悶， 想整腎者又要左等右等

手賤突左三下
想問下send信去官方 可唔可以退翻曬三野比我

無記錯一次回遡退1 你呢度要退3即係唔可以

是旦啦就解

其實係自食翻黎 想退翻一把比我
睇下有冇情況要突二把黎用

你要咪再抽 咁撚多錢

fuck you

想做光天人

想做風天人

軍神好撚可愛

Dwfs

今天開始做天人

抽啦望

咩叫fs

靜到仆街

啱啱抽抽樂完
而家有咩隊好玩

GBF有乜好玩

真 條rk又唔識郁

肯share bot未

Ok

fs主弱行動理解不能

肥婆愛好理解不能

兩濕婆弓 神父係咪睇完條片先想寫信

洗能 我一把突爆都屌打佢
btw唔係好明 點解佢唔直接試牛血量個測試關

唔想再曬晶曬鋼落垃圾水到 有冇咩隊好玩

風

驚打爆碌柱

solo法gor 溝女

我有諗過

打開第二條線，順手可以整埋皇帝

諗住索性玩埋風

玩光了

光天企

Ho廢

你班基佬成日jer住哂

？

願基佬及肥婆與男清同在

想玩無屬

玩法哥定ubra

想一鍵理超

而家車速咁快點超

三刀有羊buff 滿血 破齊防 打木椿係咪一定上限到

一刀都上限到

禾吾duck

隻羊硬係打少幾萬

用士兵就上限

Ne 6 c

男清真係好撚串

收皮啦你

正義會企係我依邊
上帝叫我做團長

oh my team sausage

愛扶力碧藍新手TG谷招人 有意請留聯絡方法

上次pm左我愛神父又唔收

留個TG即刻add你

依家非常時期點敢留

我地嘅谷有輔警

88了

好耐冇玩.

想賣帳
利申: 投資左好多錢

割愛套現 買求婚戒指

Mk

Po 個盤黎睇下

而家時勢邊個敢買ac

貼扑屎再講

比人bam左唔比入轉世

抵

Ban左焗住買 垃圾kmr唔比人開掛 弱智

現充

買完再ban

求婚都要買戒指，死港女飛左佢啦

廿粒金碎

笑閪

果隻婚戒黎

推

不要說推 試著說721 831 8964

cnm

Ban

雖然遲..但好過冇

我冇

勁能到

天團HR點會冇

我都冇
棄了

棄左

我都冇

又升rank cls

你都係

幾時有

差一粒火天波波先可以凸太陽，是否悲哀

下 一車車

好多車

打極都無
尋日我諗差不多要三場先有一粒咁濟

打un

咁都係3場，ez

等左全日都無人派

應該有班有無半減都開車
再唔係咪打u任入

終於出左

有無人話我知無gold點生存

沒有gold怎敢說心事

有冇人可以負責開場比我踢水

開個分身做咪得

唔想用我分身d水

又必

食屎狗kmr好拿拿聲同我plan定四象加金加戒

等緊四象
上次搬得1.0同3.0

打咁少

又串

串你

屌你

比你屌花清

光復法清

畀你屌團腸

以前有refill過？

好多次了

係咪可以搞gay

@響美空

基法

Kick了

g持

個p+咁易

冇moon 唔識打

我黑人問號

D人打得好快 跟唔到

仲要鬥快傻的嗎

法哥不基

法清基

say english = play 9 me

有個稱號迫人要係20turn內完吧

不了

玩水=虐待自己

OK

唔夠打 教我

垃圾打唔贏pound+救攻略

求

same

P 都贏唔到

SAME

你榜上有名

咪屈

贏唔到

有無手足係遮打手把手教打法清

法清 虛空槍加u槍 十食少兩把武

有驅散有cut有扣豆 已經可以出黎行

Ok la都係要黎解30 1000同爆最後

召得 終終巴路 0突雅 無奇撚火天c 龍女扮住火天c 先得唔得

法哥not法清

both gay

無鴨皇

狗嬲

企ching係咪到 我有個好重要既問題想請教！

又開水召必

想抽

想搞基可以搵法清

應該重有火召必

唔要火了

諗住想請教你
土島個bgm 有隻係rock小小既version
想問下 係邊隻boss個bgm
搵唔翻

我要曬

開聲玩豬bf

傻仔抽中伏區

做左傻鳩
工口自食突滿

let me feel the music

依家d人可以bug金剛晶

5

帶我nber

新手想搵人手把手教我玩GBF

@法清 機會黎啦

屌你老企

@響乜春

Re晶未

又中波塞波

下次唔撚課

我中冰皇 但係唔係泳裝果隻 你地好慘咩

變左200 屬石

笑西

講緊新櫻大戰

笑夠未

垃圾驚得fans會玩

利申fans

12/12 出

想睇真人唱歌了

哈斯呢 戈索咕囉

佐倉bb真扎bb

愛巴個團長話三勝以上帶隊翻大陸唱歌

垃圾game執未

呢到邊個話事人 嗌佢出黎

Kmr

我講呢個post牙 邊個係管理員

我

帶我未

你超越者

改圖

dwlxf

死歐撚

一日限定

你一日基佬肉便器

P5

嗨

隻GBF VS 淨係做古蘭,唔做G 塔

dlc服裝

0天秤 on9game

樓主送翻條金過我未

冇金冇玉髓點打古戰

你可以打飛機

冇金冇玉點打飛機

收皮未

尋晚stand鬧得我好岩

出koro做乜鳩

出夠金未

濕婆弓技巧

睇黎KMR 想玩六屬技巧

高達3技自爆
太陽老伯：五飛（ry

除左打牛再易左
我的內心毫無波動

出fafner未

想出雷姆

等佢醒先

今年一定醒

一排冇入黎做咩個post慢到咁

坐晒時光機等relink

出晒街打古戰

4日10億團-1

要生活

Love live

推...

帶我路西法

點解冇得簡合作

啲暗拳其實係咪一定要突岩岩check 盤發現原來剩係突左一隻，仲有三隻
兩百晶一隻又唔想俾，方陣召又未突，法武又未拎，搭羅又未整

4突咗召同法武先

諗住咁，但而家先得700晶

暗方也想2鍵牛

so simple la

11月先闇古
你日日打闇方同manic闇討滅

完全冇曬idea

今次event 換晒禮物都無一版召

突左把高達刀

見到呢句先醒起未抽90

男團腸 我要生活

見到新櫻戰個op仲劣過櫻3
冇晒心機古戰了

想做逃兵

要遊行 不打了

街頭古戰

入機場打古戰

冇3階暗法武

新手乞求黃龍友召打古戰

你隻黃龍呢咁

無
跟左4車跌得兩隻 無玉璽了

molamola

Added

廢召唔HO笑

added 左，希望唔好笑我垃圾

千歲
引戰狗黎

好彩佢唔上連登 我實屌到佢仆街

去巴哈屌佢

我留翻d氣力屌扶他好過屌佢

我大佬都敢屌

試求法清唔基的一天

日日都冇基

古戰既時間

有冇人刷歷戰

不打了

AT 12制

16加1

有4技

火大奶

玩艦b啦仲打古戰

想娶井台主

雞蒞

牙企用12制就打贏100hell 跟唔到

打得2000 唔打了

Mo 死老野/老江湖 不打了

打個低標交貨算

想要玉

而家啲章係咪用來換玉就算 小妹終於儲到人生第一個五百章

老江湖

Rich

2000名

通常都換金剛晶之後剩番果d就儲到500換玉

下 點樣換完金剛晶仲有剩

唔知 我聽d大佬講

你咪係

2000萬

一訓醒就跌出2000
唔打了 回家玩fgo算

G持

牙扶後悔未

佢俾女溝緊

你唔好搞人啦
影響到我

乜撚

5guupwhat7

唔好搞你後面？

有冇人想入團

想入臀

你入企臀

打唔贏隻鷹

花旗參

希望團友生性

團腸生性

基佬生性病

希望男團腸早日康復

你同花清玩少D菊花

皇天巴打你土位隻肥宅可唔可以轉走佢
邊有人用

畀你死基佬丁

希望花清生性快啲農隻黃龍返蒞

黃龍都MO點玩GBF

佢有但未突滿

調教下你團員好冇

比你調教

2隻黃龍7隻奇撚,梳囉

交換，我多黃龍

d 榮換乜好

佢連用人地都唔知

佢淨係識食團腸

冇火十腎唔打了

sam

送隻火牙伯比禾

阿伯都要

男團腸畀埋戒

好人好者比戒男仲要阿伯

出黎隻揪

真

希望佢反省下

想你反省下先

反省緊點解冇屌你老企

唔洗開羊4技係爽少少

牙企rich到

想做佢工人 幫佢打got

教皇

屎

老江湖仲屎

再笑俾法清屌

整完隻老肛門都唔知有咩用
早知整牙伯

gay test failed

at極限 1:08

我10:8

又點

點蟲蟲

新手有幾個問題想問
刷完44箱之後想打多4箱整多隻十天 武器盤差既情況應該揀邊隻
第一隻c4職揀雙劍定哈士奇好
十賢大約幾耐先做到第一隻

你本身想整咩先
十天要終你點都要打多三箱
除左你整住3號打轉世，可以唔駛咁急終住

上次古戰冇戰力，十箱就收左皮
今次就已經打左40個box,總算見到終點

本身想整6 for下次古戰 但我又一定打唔到傷害上限
而家諗緊3定7

我都第一次整天人
我就決定終7，再打多四箱想3打轉世

十賢由0開始應該大半年

不過而家活動有3萬分同易跌咗精應該快咗好多

整咁快做咩
個武器盤根本追唔到(fool)

對唔住大佬

整2未
直接終隻2等光古啦
6係暗隊地位冇2係光咁高

我拎蒞做愛

瞓

但我暗未走過6
光就成日唔入2

無3點玩gbf

真 打轉世打到棄game

你4拳佬點跟

法4gay佬

係

咁我第二隻整3了
如果冇特別野係咪打夠九千萬貢獻就收得工了
因為岩岩過左rank101想搞左大巴同ssr天司武先
如果準備下次古戰個半月夠唔夠我整好1.0盤
洗唔洗天井埋人偶短出黎先

新手多野問sorry

唉 玩撚完了

原來打埋今次就總得

點跟

如果你淨係想打古戰 暗隊基本上女路人 仇閃 佐伊都夠打 唔洗特登井人偶短 當然油王另計

呢個必得點忍手

銀天必得

你就想
Usb la

紫電角

300粉

好缺

個個都以為自己可以歐，最後又咪非洲人

吓乜真係有人抽

300粒豆

加埋先1% , 唔課了

反正唔到我,唔抽了

巴角

買未

有drink

個排50

100 全手動都要打十幾分鐘

打得贏點跟

lead緊條2K 1E
穩了吧

auto100打成40幾T
玩番95算

穩如狗

聽日輸就換唔到玉

我聽日都換唔到要換晶

.gun

撞過一次檜山組 7點起身對面十億 即刻繼續訓

聽日先有第二隻十腎

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

笑左
一起身對面5億

瞓醒就見到團腸curry

2000 3W HOMO

homo

男團腸終於暴露本性

2000唔到團長請食牛角

445/450
換晶算

d 巨頭已經四 十腎， 我先第二隻咋喎

我得一隻

請法清條JER

請法清條jer食牛角咁癲

樓主比個帳我玩

今次44都打唔到

唔想換玉

癡撚線

是咪頭5萬既都有呀伯 跟唔到了

我有呀伯都入唔到5萬

準備睇神父食屎

告急

而家點

咁撚快既

唔怪得依隻驚咁耐都未執

4 勝

團排:2036

次次都要打4億先保平安

想4了

可以坐關愛座了

精神

主動出聲 實讓比你

多謝借黃龍俾我o既大佬
有關愛座坐了

黎蛇下次到你了

傻仔先打英雄

真..

從來未試過1日1億,想像唔到十幾億點打

岩岩好49981

收人

呢到好能多火毒

多謝大家既支持

下次挑戰頭3名

以後唔會再打古戰打超過五億

下次應該冇5億都唔洗入5萬名內

暗古到你發揮

冇暗佐倉打飛機牙

要整節制阿伯打風古了

好基

都係換左晶
玉買vs算

都係得一粒，重要出年先有

垃圾gbf

我整完一隻第二隻都應該整到出年

吓依家易整左好多

幾易整都係要等入場卷

無神召都唔洗諗晶

唔洗比人屌了

死基佬

屌你老母

又想基我

好想要jgj

想要fyy

突下天使都好

ffy?

想同企醬搞法哥

哪有天司

爆機？

打英雄係咪請足咁多日假

緊係未 傻的嗎

冇得打機既工就辭左佢啦

你同花清玩菊花

玩你嗰個

Gay完未

唔G

@扶他

有冇4勝

你黎咗就有

+++++++++++++

借我玩未

禾switch

禾咩機都有

Ho rich

ho rich

借埋畀me

拉卡姆終解又爆炸

你好，想入團，如何聯繫？RANK 193

月尾實係up 佢兩隻

風方路武附咩好

傻仔先抽月尾

我會揀進境
不過未有金整

係推特見到 係咪抄襲女主

屌諗起毒舌系水系SSR精靈

Vs 同bd 都係送鋼碎，係咪當人on9

又唔撚加庫存

我stock仲有成7粒

幾時先可以十極然後拎金去突武器

整晒老屎忽喇咩

問題係應該係要送黑鋼，而唔係鋼碎

日日打u

除左skin 佢送咩我都唔會買
除非平到漫畫咁

upmud
d鋼碎拎晒去整其他垃圾

純粹覺得送鋼碎係撚鳩人

Btw, 第六卷bd 送skin

唔駛你送黑鋼10黑碎,比20金月/200銀月我就得

冇用 換唔到晶

如果2000蚊一套我都會買下既駭晶真心撚狗

你就想

2000
200一套我就買

20

整左四把

光暗古等死
平時邊個屬少D人打

次次都係咁上下講真

留比光毒暗毒打

港毒

賀佢老母

唉

.GUN

圖入面有兩隻我冇

比呢條友屌打

我都係

我懷疑佢玩緊火天秤

火毒...

轉做風佬

風玩晒

岩岩訓醒，拉卡姆點玩

風屬終於贏到自己個方陣

Mo fd do

風起了

反風了

毛二力

Lisa

抽唔到莉夏..

Blocked

我好酸

唔識井？

Block埋你

屌你 我咁高質

好耐冇扑人了

你俾人扑

幾時先可以搞基
想玩人型蜈蚣

一年前呢到已經搞緊
搞到悶

有新人未唔悶

冇毛二力刀既狗嬲
就好似冇左io杖既宙C一樣
失去靈魂

好好j

想join 洗唔洗留contact

@法清

Which 宙shit use io杖

io杖同毛二力刀都係3手小

來吧

好想後入斑比

打錯字 你後入班特

唔拒

想丁毛二力

丁左毛二力

想棄了 風咁癡線

一齊棄了

抵啦, 玩水咁ON9

依家回頭轉玩風啦

學我乜都唔玩就啱

都係做方陣狗好，無壓力

人間悲劇

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

唔記得清個禮物盒 冇左幾板肥

7

古戰d章我都試過唔記得拎

HL丁

讓你們知道什麼叫殘忍

怕

想點

幾時先半減

俾人笑完佢加倍活動之後就成日唔出

冇半減唔想爆水打屬珠整終七

google play 課1萬GC 由 90 USD升到 105 USD
睇黎要戒課金了

0課表示

半減都算，改75一支水未，日日都蝕幾十支

用唔晒 冇乜所謂

點跟
有咩辦法多d水

井，然後全部月換水

最老土就共鬥刷水
但baba派咁多抽拎晒d銅月換都唔會點缺

6月中新玩都係儲左兩個井
而家儲緊第三個下年抽狗

3個月2井

本身個帳有一井既石

3個月儲一井

2020年仲有人用狗

我用

之前七月派左萬幾石
每日十連個陣個箱又開左幾次3000石
再清哂人物劇情同一半side story同換卷就第二井
但而家就儲唔撚到300抽

廢j新手先要用

有無人話我知點解改幾隻角要改成個幾月

搵唔返牙柒放監張gif

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

無自叉+消去不可我都唔收貨

仲要俾返上次原本有既全隊加奧

收到風牙柒劍光上限變10
3層以上俾人打就2技反擊

佢話上旬，究竟月中之前得唔得

牙7

你搵左咁耐終於搵到

放隻極皮版牙柒出黎

企巴教我solo uber

用狗嬲

井毛二力用腳solo

Homoon

得一隻提豐 理超左

用風0提都得

咩原理

有必殺ky係咪可以solo埋我果隻

誰人大大力

五把路武好撚肉赤

Dwcb

比場CB我練習OK

5ok

有無人打個電話俾baba同伊面叫佢地re下晶玉

GBF動畫連個討論post都冇

等你開

想睇青頭少年夢到美少女

可唔可以sort走狗嬲 好撚似風方

色盲就唔好打機

我中文u 睇唔撚明 屌

全自動用io會卡3技

青頭法清夢到美少年

方陣玩天秤好似好ON9

新手加入 有冇巴打可以幫手體檢下 打極都升唔到傷害同埋冇咩方向

新手黎黎去去都係打方陣2.0 升完技搞埋天司武自然就有基本戰力

你頂級戰力

各位準備轉生做真正騎空士未

全港禁網3日，刷唔到半減了

用垃圾風方贏左proud 很proud

買定vpn

講到風方好廢咁

想問問有冇都係香港人既新仔團

好似得天團

亞洲天團

我印度F4

主要係我之前既團太多支那人
依家想搵個多d 香港人既團

支那團真係好難受

新仔團應該最多都只可以係搵台仔

成班唔帶新手

如果唔想搵台仔團, 搵鬼佬團都可以試吓

好彩我跟左男團腸
個團除左基d都無乜大問題

唔識英文

好撚基

4gaylo帶我法哥未

打自己

打你屎忽

快手re粒晶同終蝴蝶結好冇
我要做闇天人

2021仲背水

你又say整火法武背水

no 我話整大馬背水
法梗係渾

你傷透我的心

打都未打 求其

抽多3把d天玩暗都ok

想點玩

掛住打鍊金，都唔記得刷依代

大cfood

仲係好前期
條女著咁淫好想搞大佢

想搬game fes個1:1番屋企

搬

又rich又有位

企神

好攰

最後決定自己一人團算
感謝各位基巴

梗係唔好

巴哈大把新手團

大基巴

冇活動 要倒閉了

想死

最後10%點搞 好撚痛啊師傅

轉風用腳玩都孤睪啦

用風打水都飲唔到啦

風賤種

毒撚風

但你mk

點解cy爸爸咁有錢
但動畫作畫都咁垃圾

隔離fgo正好多

第一集就派5千石我話撚知佢ppt a1面崩 總之就kmr好波

佢靚唔靚都冇人睇啦

之前mappa整神巴就咁能勁
依家整豬逼f渣能過A1

我地blu ray disc銷量贏垃圾fgo十幾條街

真?
fgo冇送野咩

會唔會每集都5000石

唔會

但會派抽

毛二力打阿卡幾好玩

我婆勁

風屬我乜都冇